李嘉誠叫你返工

好尷尬

誠哥點會叫人返工 人地有李氏力牆

就算8號風都變3號